# Один реп, три сайта

В идеале у нас есть общий styles.css (тема) где общие для всех стили, а у каждого сайта свои дополнения и корректировки. Но для этого нужно перешерстить этот основной файл, а это долго, поэтому пока упрощенно считаем основным файлом стили первого сайта (про панорамы, зеленый лого):

1.

Первым был сайт нек4 про панорамы (кодовое имя "Зеленый"). Его 
стили:
	
	css/styles.css

и скрипты:

	js/scripts.js

будут являться основой. ХТМЛ-шаблоны для зеленого сайта называются

	panorama-neq4-чтонибудь.html

И лежат в корне репозитория. Новые правки, характерные только для этого сайта, можно вносить в styles-panorama.css и подцеплять в хтмл-файлах.

2.

Второй сайт, digital (кодовое имя "Рыжий"), в своих html-шаблонах
подключает дополнительно:
	
	css/styles-digital.css

и, если нужно, скрипты

	js/scripts-digital.js

ХТМЛ-шаблоны для него называются с префиксом "digital":

	digital-neq4-чтонибудь.html

И лежат тоже в корне репозитория.

3.

Аналогично, будет ещё сайти про туры (кодовое имя "Голубой"). 
Вероятно, зваться будет tours или похоже, поэтому будет 
	css/styles-tours.css
	js/scripts-tours.js
	и 
	tours-neq4-чтонибудь.html


4.

Основные стили содержат основу, а дополнительные - перешибают их где 
нужно на другие или добавляют новые. См. пример файла
digital-neq4-index.html - там два ресурса

	<link rel="stylesheet" href="css/styles.css">
	<link rel="stylesheet" href="css/styles-digital.css">


Основной styles.css и сборник перешибаний и дополнений в 
styles-digital.css (его тоже посмотреть).

И аналогично добавлен (но закомменчен) дополнительный файл скриптов.

ВНИМАНИЕ - изменения в styles.css приведут к изменениям не только
в основном, но и во всех трех сайтах (так как в этом фишка). Основая
работа поэтому будет вестить в специализированных файлах

    styles-digital.css
    styles-tours.css
    scripts-digital.js
    scripts-tours.js


5.

Файл шрифтов с иконками - один для всех


6.

При создании шаблонов - апдейтить файл-содержание index.html (добавлять вновь созданные шаблоны туда к списку).


25.05.2015
Файл стилей третьего сайта styles-tours.css создан на основе стилей из styles-digital.css